Bitcoin跌破7000USD在即

Altcoin大市都會跟住跌到仆街
又係時候義海收礦咭

噉樣用過都收

收風 7月 3C個D實體店同網店隨時炒一堆SALES

ALLIN EOS

你一定無追post，OP收$1 $2⋯⋯

3$ 不能再多

$50/KG

EOS有壞消息,跌撚硬

嗱，巴打，說話唔是咁講的。正所謂連登有愛！

嚴重超高價 HKD2.00/KG
20KG以上 HKD2.50/KG
好壞都收

連登有愛

大你!

2.01/KG
20KG以上2.6/KG

刁巴你上面先話3蚊喎

即係話你睇淡二手礦咭金屬市場啦

上面講緊印尼盾

dogecoin就差唔多

咪玩啦又 ff爆
bc上個月先6xxx

1000$收vega 56

雖然bitcoin暫時企穩usd7100
但由於近日大幅波動
並且有機會繼續下跌
並可能跌到得返a little bit coin
所以連登宣佈即時將礦咭義海價下調：

嚴重超高價 HKD2.001.80/KG
20KG以上 HKD2.502.00/KG

即時生效。連登有愛

cpu水冷頭入面微細道同u形管比，散熱效能差好遠?

可能只係借勢CUT低佢地人工

1日要賣一張卡,賣唔到就無糧出

原來咁計架, 屌佢老尾都幾仆街

今晚礦咭義海價收市價報：

嚴重超高價 HKD1.80/KG
20KG以上 HKD2.00/KG

連登有愛

GP BRO 今日反彈賺左幾多

雞碎咁多啦

唔信

你估我真係次次都跟到咩,倍數爆升就唔同啦

尋晚先去睇幣少同火撚森互屌既POST
我真係仆街仔,一睇就升,都係以後唔睇

G持G持

礦咭義海價：

嚴重超高價 HKD1.85/KG
20KG以上 HKD2.10/KG

連登有愛

樓主燈到升喎

礦咭義海價：

嚴重超高價 HKD1.90/KG
20KG以上 HKD2.225/KG

連登有愛

如果真係咁撚易俾我燈到,咁我要諗定時間燈多鑊跟住借大耳窿ALL IN

火撚森:賺夠益大家

做爛市
我收一張1舊

放7張1080ti 500一張 有議留tg

要2張

留tg啦

怕自爆

無知一問,ASIC礦機有冇得用嚟打機?

實體店係咩 上返你既貼吧啦

原本5年命應該得返半年咁

等燈

岩啦
依加d display卡愈黎愈貴
高階卡當iphone X咁賣

要唒5張...如果係真

6000-9000呢個水位至少炒咗3轉
好撚好賺

全靠明燈

今日靠EOS賺咗一水,啱啱好可以又加多部大減價後嘅ASIC

仲唔認係明燈？

幣神上身一日
食兩個交易所巨大差額增持完EOS,再大升

今次將會跌到幾多？

跌緊?

去抄底吧

On9

你都幾撚燈

由USD7000邊緣跌到上USD76XX
燈神

燈完之後再嚟 all in->食差價增持->all in 呢招賺錢combo
諗緊定燈咩好...不過我燈力可能要消失

你讚揚中囯強大千秋方世絕非得一朝一夕超越80286或成大贏家

燈力不足

礦咭義海價：

嚴重超高價 HKD1.85/KG
20KG以上 HKD2.20/KG

連登有愛
樓主有燈

仲跌緊?

微跌
唔影響樓主燈力

等睇樓主再出POST燈BITCOIN向下急升

今日會大跌!走呀!

已經忘記當日義海收display咭了

USD72XX
樓主唔記得燈燈佢？

燈力用晒啦,狗閪莊家拉跌bitcoin,好在走得快而家又係時候入...

仆街,聽日川金會....唔通...

跌‧撚‧硬

7600在望
display咭可以繼續炒

屌，唔好啊

火神仲等緊

冇辦法
燈神講到咁已經

molamola

嘩屌你老母,真係跌撚破7000USD呀冚家剷
好在走得快,蝕唔晒

真燈神

你話支共幾多年內倒台話？

礦咭義海價：

嚴重超高價 HKD1.50/KG
20KG以上 HKD1.75/KG

連登有愛
樓主有燈

GP BRO

屌你老母垃圾交易所

一句俾人hack造撚冧個市,好在走得夠快

燈唔燈埋新加玻和會之後

幾時支那成大贏家？

走得慢嘅,呢鑊跌撚到冚家剷

一睇又跌

我TRUMP威武

早放早著數
礦咭義海價：

巴打專享嚴重超高價 HKD1.475/KG
20KG以上 HKD1.725/KG

連登有愛
樓主有燈

中囯幾時成大贏家？

贏国日日都贏架啦

技術性調整姐 無事嘅

快D燈 就黎換到機,呢鋪靠GP BRO

樓主早排開po寫跌但回應就猛話升

燒山式燈

最弊突然間bitcoin真係跌撚到仆街,而家連6500USD都穿埋,好在長hold USDT
有人話世界盃一到,幣市就冧撚晒

唱錢賭波? 定係唱錢去蒲吧飲?
快d燈爆d幣

有人話世界盃一到,幣市就冧撚晒

顯佢老母咭開波後會再升
必coin到時狂升即係

燈神

想問聲香港幾時改行共產？
中囯幾時成大贏家？

6200 USD喇 各位走左貨未

琴晚我見到6200USD都破撚埋添

op唱淡真係唔講得笑

真係唔敢得罪佢

仲堅過死亡筆記

6417

軟件知識,砌機知識,ASIC setup,投資心理學,大約1萬蚊本金
只要一個人擁有晒呢五樣嘢會搵到發達機會
至於乜撚嘢挖礦合約呀,收皮啦屌,有足夠電腦知識已經知係昆狗搞出嚟
我自己買機租場擺,平撚過佢又賺得多過濕鳩合約
信機器好撚過信人
人會昆鳩人,機器係最誠實

開燈?

會唔會燈撚到機器昆鳩人,人人講真話?

可能

搞咁多做乜

整個網收bitcoin賭世界咪得

做莊一定發

樓主賺賺埋埋咁多仲會唔會義海收礦咭？

如果programming夠勁真係可以做虛擬貨幣賭場,接受三大貨幣: Bitcoin, Ethereum, USDT

照收冇問題
跟你個價,ASUS strix我收其他你收

歐洲一早有
但亞洲唔興

點話點好啦
你都賺到笑

來緊礦咭價升定跌呀？

Can't agree too more

咩硬件都逃唔過跌價嘅命運,所以多數都係跌㗎啦,尤其礦咭
而且ASIC Miner而家又出得多

xmr da fa hao

Threadripper 2950X挖XMR

連登仔就蝕死, 宗本衡就賺到笑

第一日知原來我唔係連登仔

巴打有無開POST「教」連登仔賺錢?
所以唔識你, 但個個都識宗本衡

教咁撚多人做咩

下星期升定跌？

Pish

Pi
sh

Push 到go bro燈

屌原來32C64T係叫2990X,要更正

LM

等睇升爆

世界盃後嘅事

多謝哂先

今日向上跌破幾多？

仲有人覺得我燈
個市好撚仆街,等你仲以為我燈緊突然就插水,毫無預警

即係入到平貨
等向上跌穿8000就出貨

長揸係好嘅,遲早升穿1萬

好奸 宜家仲開口10K添
你真係諗住重注

我重注緊USDT

顯佢老母咭回收價是咪要提升？
一齊炒

應該唔會升啦,連登兩篇新卡....我個篇UN團好似無PO巴哈
HKSPEC個篇...又係外國作家吹水

我覺得似係頂爛市多D
畢竟現今亞媽貨屠寶都平過港行D卡千千聲

6000USD已破

5xxx

留名入市

連燈神

話佢跌破7000USD已經算係講少咗,連6000USD都破埋
世界盃完咗先入市啦,有人仲話分分鐘跌撚柒到3000USD

上面班人揾夠, 下面搶住入班傻仔, 水退睇下最後邊個冇褲著

穿5000拿？
睇完世界盃之後會點？
淨係佢跌？

Bitcoin跌,其他幣會俾佢帶跌,而且多數幣種跌勢勁過BTC

關世界盃咩事

我都想知

有人用btc賭/外圍用bitcoin套現？

唔知關唔關食

事

半夜肚餓

樓主已經fat fat

6069

PISH

其實而家FB成日見到個好撚ON9既幣少爺, 其實跌到仆街, 點解重有人幫襯佢

Bitcoin跌, 其他都一定跌

火撚森同其他19帶起先

弊少：持有，等陣風吹埋嚟，一齊上IFC

當年31000點嘅陸叔：跌唔緊要，一浸浸買當溝貨。
一路溝貨溝到106××點

十年後一樣會有3××××點嘅

屌你老母,如果1BTC夠膽跌撚到3000USDT, 我即刻入200USDT去炒Bitmex 100倍槓桿

炒返高d礦咭？

炒幣好玩好多,好彩可以一嘢賺幾百USDT,掉返轉唔好彩蝕都可以蝕返咁撚多
Bitmex仲好玩,落注100USDT,食正最低位入求其升10%就變咗賺1000USDT,手續費就另外再計啦

Bitcoin其實都仲有USD6XXX
唔係好低姐

BTW如果USD10K入左貨點算？

跳樓

6300

有冇礦工？
Nicehash 比得$4 hkd 一張卡一日，當我乞衣
有冇其他pool 高d 人工？

咩咭?掘Ethereum算啦你

whattomine

不過而家掘乜鳩都冇錢賺,買幣去炒吓可能仲更加明智

唔撚知穩到幾時,遲早會大起或者大跌

佢出糧用btc 出？

Rx570

網站黎 自己比較下你個演算法挖乜好

北韓如果又核試一定爆升

咁巴打你用邊個pool?

彈呀

正式執GP BRO 燈神

個義海去左邊度？

出新一代,義海回收價直接變零

1066 降到$2300，仲有300距離

隔離post有人放ram
義海op幫幫手

仲係炒，我買森林算了

6700

pish

又跌撚到64xx

燈神有無明燈
藥稀bro等緊

eth落 430 即刻入反幾粒先

等多單偷幣造冧大市事件

@go bro

燈到癡哂線

依排個市真係差到hihi
eth話進入開發的第二階段都完全唔肯升

點解要升？

開發完佢先有可能升

是否冇可能落格？

無監管既野...

呢度有無巴打可以幫我睇下我部礦機咩事？

我用緊B250挖礦，如果6卡全放A區就無事，但一超過6卡，條4pin線就會過熱

示意圖：

顯示卡同主板之間嗰舊嘢係淘寶買嘅延長線，可以直接插落pcie度

你一條線去會過熱，咪分開兩條線去囉

試過，都係連住A牛嘅4pin發熱

多謝巴打回覆我

多謝巴打，我試咗下A出兩條4pin過去，真係無咁熱，但都有d熱，不過已經好過之前好多

HKD1.50/KG收

睇森林aero卡跌到3799
jumbo的1070同ti版都插1~200

睇黎2手都...

【放・國際】中國外債泡沫危在旦夕！
文
汪浩
2018-07-11

用通膨來減低內債的泡沫，是一種自殺的辦法，因為貨幣貶值太多，外債泡沫就會破滅，情況同1997年亞洲金融危機前的東南亞類似…台灣經濟過度依賴中國，出口有近40%銷往大陸和港澳。而金融業對中國的風險敞口估計超過千億美元。台灣政府應當加強審查金融業持有的中資企業信貸敞口，高度重視中資企業的違約風險，協助金融業應對中國的金融危機。

（圖片：海航集團告示截圖）

中國海航集團聯合創始人及董事長王健2018年7月3日在法國南方小鎮波尼約市「意外」從高處墜落身亡，引發全球矚目。海航被稱為中國最神秘的企業，近年來因為在全球瘋狂收購而債台高築，也深陷中共高層權力鬥爭的傳言，遭到美國等多國監管機構的調查。今年6月，王健帶領公司高層前往習近平插隊的梁家河朝聖，穿軍裝，唱紅歌，向習近平效忠，卻還是難免惡運。

中國外債危在旦夕 阿根廷、土耳其前車之鑒

廣受矚目的海航外債只是中國企業海外債務的冰山一角，如同從高處墜落的王健，中國外債如脫韁野馬衝向懸崖，危在旦夕！截至2017年末，中國全口徑外債餘額為17106億美元，較2016年末增長2948億美元，同比增長20.8%，較2016年末顯著提高了18.5個百分點。從期限結構看，中長期外債餘額佔35%；短期外債餘額佔65%，達11000多億美元。從機構部門看，廣義政府債務餘額佔10%，非政府債務餘額佔90%。中國短期外債與外匯儲備的比例為35%，儘管這一指標在國際安全線以內，但目前短期外債的增長速度不降下來，潛在風險會很快上升。尤其是未來中國經常項下大幅順差難以再現，小幅逆差反而成為常態，這種情況下資本項下的平衡就顯得尤為重要，否則人民幣匯率、資產價格都將承受壓力。

外債大幅增加 融資變相跨境套利

過去兩年，中國企業大舉境外融資導致中國短期外債增長過快。由於國內融資渠道受限，部分企業選擇加大在境外發債、跨境貸款等融資力度，導致短期外債過度攀升。在美元持續走強的背景下，外債過度攀升的惡果明顯。當前阿根廷、土耳其等國家面臨貨幣貶值危機，就是因為這些國家有大量美元計價的外債。因此，市場對近年來中國短期外債餘額增長較快的局面特別敏感。

過去兩年，人民幣幣值穩定的預期和較低的美元融資成本是推動中國外債增長的主要因素。2009年後，發達經濟體推出量化寬松，導致全球流動性泛濫。而在中國國內利率居高不下的情況下，廉價的離岸資金對中國企業具有吸引力，結果就是外債規模大幅增加。由於人民幣幣值穩定的預期，外債的期限結構呈現縮短趨勢，短期外債佔比為65%，表面上，大半與貿易融資相關。實際上，部分貿易融資變相地參與了跨境套利交易。

人民幣貶值衝擊 中國企業境外發債的成本及風險提升

雖然中國外債總體水平仍然不高，整體的償債能力也未受到明顯影響，但是，在人民幣貶值的壓力下，市場對未對衝風險敞口的短期外債擔憂。一般認為，中國大部分外債並未作套保。中國的借款人已經習慣了過去的准固定匯率，缺乏外匯對衝的專業知識；而政府長期限制國企進行外匯衍生品交易。據估計，如果11000億美元外債中70%沒作匯率套保，那麼人民幣貶值7%將帶來約500億美元匯兌損失；這對於持有相關敞口的企業而言可能是毀滅性的。川普對500億美元中國商品加徵25%關稅已經讓中國股市跌得七葷八素了，如果人民幣匯率真的破7（過去一個多月已從6.3貶到6.7），後市不堪設想。

雖然短期債務在貿易融資等方面擁有諸多優勢，但它也將借款人置於展期風險之下。在市場動蕩的情況下，大量短期債務集中到期，可能造成流動性緊張。一般而言，短期債務流動是順週期性的，對負面衝擊的反應很大，可能突然反向流動。在1998年亞洲金融危機中，短期債務融資的脆弱性有目共睹！特別是，中國經濟增長放緩已經削弱了企業的盈利能力，而這必將影響其償債能力。面對經濟前景的不確定性，投資者對債務展期可能變得謹慎，從而增加借款人的償債壓力。因為受人民幣貶值以及美元加息預期的影響，中國企業去境外發債的成本和風險都已顯著提高。

台灣經濟過度依賴中國 應重視未來應對

過去中國GDP的成長靠的是舉債投資和出口拉動，現在美國開始提高關稅和施加限制，中國出口會遇到麻煩。中國總債務已飆破國內生產總值的 300%，繼續加大負債無以為繼。中央政府不能讓地方政府和國有企業破產，就只能用通膨的方法來轉移危機。事實上，近兩年來，中國生產物價指數正以5%以上的速度上升。但是，用通膨來減低內債的泡沫，是一種自殺的辦法，因為貨幣貶值太多，外債泡沫就會破滅，情況同1997年亞洲金融危機前的東南亞類似。

台灣經濟過度依賴中國，出口有近40%銷往大陸和港澳。而金融業對中國的風險敞口估計超過千億美元。台灣政府應當加強審查金融業持有的中資企業信貸敞口，高度重視中資企業的違約風險，協助金融業應對中國的金融危機。

睇黎有排升

7300

呀屌,真係世界盃一完就升

死好彩估撚中,啲礦產升值咗

其實點解會升？

台狗個篇野有講

查實我認為係貿易戰影響對中國影響甚大
係世界杯期間,中國人暫時睇住足球繼續止血...一停咪...

利申:尻up

有冇link?

#226
刁民丁
•
3 日前
<<<<<<<<<<<

【放・國際】中國外債泡沫危在旦夕！
文
汪浩
2018-07-11

用通膨來減低內債的泡沫，是一種自殺的辦法，因為貨幣貶值太多，外債泡沫就會破滅，情況同1997年亞洲金融危機前的東南亞類似…台灣經濟過度依賴中國，出口有近40%銷往大陸和港澳。而金融業對中國的風險敞口估計超過千億美元。台灣政府應當加強審查金融業持有的中資企業信貸敞口，高度重視中資企業的違約風險，協助金融業應對中國的金融危機。

（圖片：海航集團告示截圖）

中國海航集團聯合創始人及董事長王健2018年7月3日在法國南方小鎮波尼約市「意外」從高處墜落身亡，引發全球矚目。海航被稱為中國最神秘的企業，近年來因為在全球瘋狂收購而債台高築，也深陷中共高層權力鬥爭的傳言，遭到美國等多國監管機構的調查。今年6月，王健帶領公司高層前往習近平插隊的梁家河朝聖，穿軍裝，唱紅歌，向習近平效忠，卻還是難免惡運。

中國外債危在旦夕 阿根廷、土耳其前車之鑒

廣受矚目的海航外債只是中國企業海外債務的冰山一角，如同從高處墜落的王健，中國外債如脫韁野馬衝向懸崖，危在旦夕！截至2017年末，中國全口徑外債餘額為17106億美元，較2016年末增長2948億美元，同比增長20.8%，較2016年末顯著提高了18.5個百分點。從期限結構看，中長期外債餘額佔35%；短期外債餘額佔65%，達11000多億美元。從機構部門看，廣義政府債務餘額佔10%，非政府債務餘額佔90%。中國短期外債與外匯儲備的比例為35%，儘管這一指標在國際安全線以內，但目前短期外債的增長速度不降下來，潛在風險會很快上升。尤其是未來中國經常項下大幅順差難以再現，小幅逆差反而成為常態，這種情況下資本項下的平衡就顯得尤為重要，否則人民幣匯率、資產價格都將承受壓力。

外債大幅增加 融資變相跨境套利

過去兩年，中國企業大舉境外融資導致中國短期外債增長過快。由於國內融資渠道受限，部分企業選擇加大在境外發債、跨境貸款等融資力度，導致短期外債過度攀升。在美元持續走強的背景下，外債過度攀升的惡果明顯。當前阿根廷、土耳其等國家面臨貨幣貶值危機，就是因為這些國家有大量美元計價的外債。因此，市場對近年來中國短期外債餘額增長較快的局面特別敏感。

過去兩年，人民幣幣值穩定的預期和較低的美元融資成本是推動中國外債增長的主要因素。2009年後，發達經濟體推出量化寬松，導致全球流動性泛濫。而在中國國內利率居高不下的情況下，廉價的離岸資金對中國企業具有吸引力，結果就是外債規模大幅增加。由於人民幣幣值穩定的預期，外債的期限結構呈現縮短趨勢，短期外債佔比為65%，表面上，大半與貿易融資相關。實際上，部分貿易融資變相地參與了跨境套利交易。

人民幣貶值衝擊 中國企業境外發債的成本及風險提升

雖然中國外債總體水平仍然不高，整體的償債能力也未受到明顯影響，但是，在人民幣貶值的壓力下，市場對未對衝風險敞口的短期外債擔憂。一般認為，中國大部分外債並未作套保。中國的借款人已經習慣了過去的准固定匯率，缺乏外匯對衝的專業知識；而政府長期限制國企進行外匯衍生品交易。據估計，如果11000億美元外債中70%沒作匯率套保，那麼人民幣貶值7%將帶來約500億美元匯兌損失；這對於持有相關敞口的企業而言可能是毀滅性的。川普對500億美元中國商品加徵25%關稅已經讓中國股市跌得七葷八素了，如果人民幣匯率真的破7（過去一個多月已從6.3貶到6.7），後市不堪設想。

雖然短期債務在貿易融資等方面擁有諸多優勢，但它也將借款人置於展期風險之下。在市場動蕩的情況下，大量短期債務集中到期，可能造成流動性緊張。一般而言，短期債務流動是順週期性的，對負面衝擊的反應很大，可能突然反向流動。在1998年亞洲金融危機中，短期債務融資的脆弱性有目共睹！特別是，中國經濟增長放緩已經削弱了企業的盈利能力，而這必將影響其償債能力。面對經濟前景的不確定性，投資者對債務展期可能變得謹慎，從而增加借款人的償債壓力。因為受人民幣貶值以及美元加息預期的影響，中國企業去境外發債的成本和風險都已顯著提高。

台灣經濟過度依賴中國 應重視未來應對

過去中國GDP的成長靠的是舉債投資和出口拉動，現在美國開始提高關稅和施加限制，中國出口會遇到麻煩。中國總債務已飆破國內生產總值的 300%，繼續加大負債無以為繼。中央政府不能讓地方政府和國有企業破產，就只能用通膨的方法來轉移危機。事實上，近兩年來，中國生產物價指數正以5%以上的速度上升。但是，用通膨來減低內債的泡沫，是一種自殺的辦法，因為貨幣貶值太多，外債泡沫就會破滅，情況同1997年亞洲金融危機前的東南亞類似。

台灣經濟過度依賴中國，出口有近40%銷往大陸和港澳。而金融業對中國的風險敞口估計超過千億美元。台灣政府應當加強審查金融業持有的中資企業信貸敞口，高度重視中資企業的違約風險，協助金融業應對中國的金融危機。

睇黎有排升

display card可以再炒過？

下一代就可能炒,不過咁撚多ASIC

睇台灣個邊講，8月有風係1170出先，中國上海先，無公板

xx70係掘礦嗰個等級,出先唔出奇

屌，唔撚想食炒啊。。。。啊唔係，唔掘啊屌

graphics card啲人就識炒,但又唔識炒Threadripper

如果我係蘇媽，我會搞到A卡靚一靚先，再CPU
始終卡真係。。。
老老豆豆，得你兩家互片
礦潮咁撚癲，食正水路谷到GPU市場無A唔得咁
我覺得賺頭多D，起MA可以多返資本同INTEL 掐過

目前。。。CPU我只係畀到佢80分
如果高通肯搞CPU(純FF唔好屌)。。。
INTEL又。。。唉

Threadripper掘XMR效能係痴撚咗線咁勁
煙屌掘得慢都算,仲要隔熱膏,唔明啲人點解炒8700呢粒垃圾

錯過礦潮賺$機會
我覺得係蘇媽既錯

依加d graphics card都明顯跌緊價
礦難

8300

發夢升到1萬

睇怕香港都要加價散舊貨
幾時電腦舊貨展話？

今朝一朝聽到響警報睇一睇新聞,放鳩晒所有bitcoin

你地用CPU mining 可以搵到大概幾錢日

上網用calculater計

以1950x 大概1700h/s黎計

每日都搵唔到10蚊洗紙

all in time

Gp bro講 amd掘個陣查實已經係虛擬貨幣死期啦

呢加都係礦機天下
賣工具先賺

用antminer s9 計番

一年有70%回報

一年多d就番本

有冇巴打買過番黎挖

同埋部機會唔會挖兩下就收皮

你要計埋台狗跟風(雖然核4收左皮電費加到佢地唔玩)
中國雖然經濟爆緊d人急住走資先升返
但佢地本身堆礦工仲有平價水同核電呢個優勢
仲要pk到係咁量產礦機

台積電搶得7nm生產單
查實都知呢塊市場無得玩

一月頭有100蚊

挖足一年減去電費有3000多d

但真係要連埋硬件番本我諗難d

礦機一撚定優先玩ASIC,我唔係用S9,型號唔講啦
玩AMD Threadripper係順便多部多工電腦,剩餘算力拎嚟掘兩掘Monero搏第時升值可以抵銷部份升級成本

SEC reject BTC ETF, 一撚定跌,不過比我想像中跌得少

咁amd threadripper冇人炒唔係冇道理

挖礦回本速度太慢變相風險大左

咁我就梗係例牌要屌吓硬件炒家
害撚到gamer upgrade唔到電腦

本第真係諗住轉粒1950x黎玩順便挖下礦

但睇番一年先得個2000蚊

都係放棄算

本就未必回到,除非全市幣價倍數爆升
相信五年內倍數爆升就抵玩

虛擬貨幣始終冇實質物品去支持

個價應該難d爆升

再講

真.礦機大行其道

到時個價真係暴升我諗都係比d真.礦機搵左錢先

有service支持就得，而家現實已經有service會用token 付款/做手續費
香港代表有dent

死等9代

煙條？

水電廠賣電俾礦工仲好賺過賣俾電網。

錫U 8春

冇留意煙條近況
9代唔用牙膏？

9700同9900 傳用返錫

跌破了有d想入反粒

再跌多波all in

又升番少少

穿6800心理關口,唔知幾多人要熄機止蝕呢

6500，入市未

我想5700以下入

再等義海現香港

機已熄

唔怪得亞媽驚現3000蚊1080啦

amazon?

出返啦
睇黎月底真係1180

3300

打死唔好買
末代GDDR5

香港既MSI仲賣緊5150

未係呀瑪買過display, 呢張好似好正喎

阿媽3900多4000。。。

唔係爸打你條link 未計運費3300?

係

計埋上返3500左近

香港買最平個張zotac都要4500

香港最愛strong hold

睇好既

又blockchain 又剩

咁撚高科技

上 20000

上緊200,000啦，仲20,000

USD 呀識唔識呀

呢兩個月內會再大跌,信不信由你

我都係講緊usdt

已經跌到盡
剩番D capital 一係D人死左 一係唔係得密碼

又或者炒緊Bitmex,又或者死hold等升,又或者趁平買貨

bitcoin 200000 我放俾你

如果升到上200000我應該都Long咗唔少貨,駛撚買你嗰粒咩,拎去買樓算啦

20000 都上唔到

咪係囉

9000何時

個市唔穩唔撚敢亂嚟

係時候瞓醒喇巴打們

相差12日
仲差2000

屌,幾時先肯跌返,想short呀

short 左先，之後就會跌

其實應該開個post笑Ethereum大跌

已家香港交易平台 係咪得anxpro 同tidebit?
我見anxpro 冇咩點update , 睇佢facebook都係6月既事...

屌你啦,好彩冇聽你講,又升過

居然冇中伏？！

有80%機會估中,先會搏一舖25倍槓桿,否則寧願唔撚交易

間gatecoin仲生存緊既，不過老老實實呢三間唔用都得啦

但都係上年升得太多啫，上年年頭先十幾蚊美金

已家外國平台邊間好呀

其實唔想用外國平台
到時轉錢返hk 怕銀行acct比人查 blacklist